В файле log.csv хранятся логи пользовательской активности. Каждая строка в файле — это одно событие, которое описано в формате: время, идентификатор пользователя, тип события, параметр события.

На основе файла log.csv выполните следующие задания:

Назовем сессией последовательный набор событий одного пользователя. Сессия заканчивается, если пользователь не совершал действий в течение 30 минут или более. Склейте события в сессии. В ответе укажите число сессий, которые начались 2020-04-18.
Будем считать, что пользователь отправлял текстовое сообщение, если у него было событие с типом 4 и параметром text. Найдите день, когда число уникальных пользователей, отправивших текстовое сообщение, было максимальным. В ответе укажите этот максимум.
Найдите двадцатиминутный интервал [time; time + 20 minutes), в течение которого произошло больше всего событий. В ответе укажите время начала интервала в формате YYYY-MM-DD_hh:mm:ss. Если таких интервалов несколько, укажите начало наиболее позднего интервала. Обратите внимание, что началом интервала может быть произвольный момент времени.
Формат вывода
Запишите ответы на первой, второй и третий вопрос, разделив их одним пробелом. Если вы хотите пропустить какой-то из вопросов, поставьте вместо соответствующего ответа NO.



Пример

Если ответ на второй вопрос хочется пропустить:

67890 NO 2020-01-31_10:09:12
